呢個中學雞自拍個嘴使唔使嘟到咁==

放學自己留低識做la==

名呢屌你老母

準備溝佢

rocket punch 蓮𤋮

佢練習緊錫我條撚果陣既咀型

你邊班嫁==低form排後面la

我係老師，我調教佢先

傻撚左？==

隔離學校就彈開啲la==

想吊

好老師唔分學校，係學生就教

==

熊貓妍希？

傻鳩拳==

你gto?

妍希我女友

都ok正架…

人哋中學雞老野彈開la==

我屌爆佢的西！

我係連登鬼塚英吉

米痴線啦

itzy班bad girl都搞唔掂就摺la，米雷==

我琴晚ko曬佢哋，而家個個都又乖又聽話

牙志話你死處男毒撚勁核突==唔似我bad boi勁型

=.=19碎仲中學雞?

我同佢日夜bouncy

咁qq我以為佢低form妹想放學cow下佢添==

我叫牙志咁講
驚你接受唔到自己係死處男毒撚勁核突呢個事實會性騷擾佢...

佢日日上堂咬我耳仔5g jm9 wor==

可以

我叫佢咬甩你耳仔 等你聽唔到周周把聲

熱門

個樣好似LABOUM 個Haein
又係松島楓樣

聽聞中國人鐘意搞小朋友
鐘意到會出post討論

你仲話唔係牙狫funson==

下
有咩關係

拉

正好多lor==

你講嘢勁似牙狫==

我同bbg 係soulmate
講嘢似係正常==

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你哋思裂咋==

我哋之間無思裂只有思念

咪色啦==

我DSEr幫師妹補課

隔住mon都覺香

原來你條撚咁幼